[有圖]連登仔又屈肥婆，肥婆點會有頸紋

肥婆都無頸

因為睇唔到條勁

邊個肥婆偷偷留下負評？

向西巴